表白失敗嘅經驗 本人A0 有2次收好人卡嘅經歷

純粹r大家吹下水
講下啲同人表白嘅傻事

我都係

有撚機會咩 俾班frds傳到個女仔自己都知然後驚左我

我有三次比人做水泡既經驗

我面對面唔敢表白
跟住係電話到講
拖左勁耐先講出口
佢一味笑又唔俾答案我

依家4個月囉

曖昧緊果陣wts同佢講話一陣有d野同佢講
見佢話好又冇點抗拒, 先咁出門口
最後拖到夜晚先夠膽講

利申 就黎1年

我ex追我既，但我個名...

有時唔拍好過拍

鍾意人係絕對唔可以張揚
一個明明對你冇意思甚至唔識你既女仔知道有人對佢有企圖，係必然會有戒心

開頭岩岩識係

仆街friend 算唔算豬隊友

你咁成功啊Ching

有無檢討下
可能係你自己問題 認真

唉 成功出池 可喜可賀

個個都講成功䅁例 真係唔睇題目離晒題
我拋磚引玉一下啦
中學第一次同人表白係寫的情信寄去人哋屋企
但係我唔記得寫下款

利申：中文Dse綜合5** 強烈要求考評局教下我哋寫情信

諗起都覺得柒

一開始識咗個女仔，之後成日搵佢傾偈，傾到鍾意咗，又畀班fd周圍唱(利申冇同過人講，可能做得太明顯)但佢都一直話睇得出唔鍾意佢，都唔知點

表白係勇氣 唔係傻
想當年我喺last day見佢 可能係人生最後一面 而我做左懦夫

啱㗎 表白係有勇氣㗎
不過都唔可以有勇無謀

女仔好口是心非㗎

傻事都可以好甜/好苦/好勇/好難忘 㗎

有勇無謀 好過抱憾終身 起碼叫做有試過

表白表柒咗都可以抱憾終生 好似係

想當年 就一齊架啦
佢話我永遠會記住你 係講緊得罪佢次類
去到夜晚 送到佢屋企樓下 我就話 你今日係唔係話要永遠會記住我既 如果我做左你男朋友咪可以

之後佢話唔好玩啦

番到去SMS佢話我係認真
之SMS回我話要諗下
過左兩日SEND左千字文講 大約係 太遲啦就考DSE 半年前佢就鍾意我 可惜我到今日先講

鳩衝就鳩衝啦

其實唔鍾意咪唔鍾lor 可能佢收你兵 可能佢良心發現先打千字文比你

老老豆豆唔係想hurt你 你嗰句「想當年 就一齊架啦」係咪只係自己一廂情願定點

羅生門

咁多位巴打 應該係 拖左手先問佢做唔做我女朋友好
定問左先再慢慢拖

比得你拖仲洗問?兄弟你d邏輯能力有待改進

咁而家呢個時代 拖手咀埋都唔一定係情侶架喎

係咪要出埋野先當係請問?

未試過唔知會唔會
我唔想變狗公

除非最尾個句係大話啦 咁我就駁唔到

你啱

拖埋手都收卡人版在此

其實收卡真係好慘 準備收

直接收卡都無咁慘
最慘係你拖完手以為得米上左天堂再一野打返你落地獄
最少人間落地獄無咁遠水路

依家啲人成9日話男女純友誼㗎啦其騎驢搵馬

拖下手咪當比少少甜頭你lor 仲想得寸進尺#曲

*其實

大概也夠我 送我來回地獄又折返人間？

姐係又收兵又派卡？

案情複雜

差唔多啦

屌22歲仲係A0
諗住上嚟取暖
點知半個post都係成功例子
有無諗過我地感受

女人只可以用複雜黎形容

有個女仔fd成日問我鍾意邊個
（我Feel到大家對對方都有意思）
之後有次佢wts又問我鍾意邊個
見面個陣……
我拎咗部電話出嚟，禁埋wts錄音個制
問佢：你叫咩名啊？
之後大家係到傻笑

甜故 咁依家仲有無一齊先

屌 咪臭系

唉屌我再講我第二次表白失敗嘅例子啦

再拋磚引玉

第二次收好人卡就係完咗嗰event 以為再無機會見個男仔，我執好啲場地佈置之後我就諗住表白，點知啲人話佢已經走咗。我聽到之後就衝去巴站搵佢，毫無技巧之下表白，佢好意外話我勇敢之後就拒絕咗我，可能我都有心理準備，所以嗰刻我無喊，我仲同佢講咁夜無晒巴士啦，我送你去地鐵站啦。我哋行去地鐵站嗰時一粒聲都無出過，只係喺佢入閘前大家講咗聲byebye

我話就話送走完佢仲扮無野走返去event場地同我班friend去慶功，但之後當我諗起佢我都會靜雞雞喊，有時睇返大家8個月嚟相處嘅相，個心都好up，夜晚無聊聽返佢同我啲wts對話又小傷心一下。之後我哋再無聯絡過，佢可能只當我係朋友，但我無後悔過同佢表白，因為係我自己一廂情願鍾意人，佢又大大方方禮禮貌貌拒絕我，如果真心鍾意一個人，咁我都想佢幸福。

利申：大半年已過，仲未完全放得

我嘅所謂表白，都係幫段單戀釘蓋姐